%
% Plantilla para TFM del Máster Universitario en Seguridad TIC
% de la Universidad Europea de Madrid desarrollada por
%
%   Javier Junquera Sánchez <javier@junquera.xyz>
%
% Para configurarla editar el archivo config.tex e
% introducir datos del trabajo.
%
% Si se desea utilizar la fuente privativa "calibri" poner a 1
% la variable "useWinFont" e introducir los archivos de fuente
% en la carpeta fonts
%
\documentclass[11pt]{book}
\usepackage[spanish]{babel}

\usepackage{graphicx}
\graphicspath{{images/}}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[style=apa,backend=biber]{biblatex}
\DeclareLanguageMapping{spanish}{spanish-apa}
\bibliography{references}

% Para símbolos matemáticos
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\newcommand{\Mod}[1]{\ (\mathrm{mod}\ #1)}

% Símbolo de euro
\usepackage[gen]{eurosym}

% Para meter código
\usepackage{listings}
% https://www.overleaf.com/learn/latex/Code_Highlighting_with_minted
\usepackage{minted}
\usemintedstyle{borland}

% Para \url{}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
  colorlinks=true,
  linkcolor=blue,
  filecolor=magenta,
  urlcolor=cyan,
}

\usepackage{enumitem}

\input{uem/style}
\begin{document}

  \maketitle

  \input{resumen}
  \input{abstract}
  \input{agradecimientos}

  \tableofcontents{}
  \listoftables{}
  \listoffigures{}

  \input{intro}
  \input{estado}
  \input{problema}
  \input{solucion}
  \input{pruebas}
  \input{resultados}
  \input{conclusiones}
  \input{trabajos_futuros}

  \appendix
  \nocite{*}
  \printbibliography

  \input{apendices/manual}

\end{document}
